（有圖)v7你撚我定我撚你？

10連推

1

2

冇重點,有乜好睇.

又要幾多點數呀

仲未叫你買點?

再講多兩句就會同你講……

老實不暪你……我在做兼職援交

等緊佢點呢句

點解人地問樓主去邊到多，樓主就答旅遊同工作。
人地問做咩工，樓主就答台北

反你老...